Apple back to school優惠

請問有冇ching喺Apple做
我咁啱上個禮拜部mackbook壞咗
啱啱過咗back to school優惠
如果Apple員工仲有冇得用嗰個優惠買機？感謝

我幫你我有乜嘢着數？

Mackbook

如果仲有airpods送的話我會俾返$500你

唔覺意打多左隻字